舍監表示冇講過出warrent

1555
有消息指「中大崇基何宿舍監確定警察已有搜查令，4點生效。」，本會向何宿舍監求證，舍監表示並無此事

from cusu tg

推

推，小心

*typo

屌係咪D狗仔吹風

仆街，唔係暴大，而係搜一大

一個group話有 一個group話冇 好撚亂
唔理有冇 汁咗屋企先 唔乾淨會病

Agger 都要提高警覺

你信唔信呀
其他u都有中大無？

RTHK報係HKU Hall
CU暫時唔知

殺到黎先執野死得啦
其他U都自己執生啦

Hku 同 暴大都要小心

兵不厭詐

連登仔成日轉貼假消息 0fc 有事第一個割席 同藍絲無分別

係革命大學啊